有冇手足知達哥仲有幾耐爆FARCRY 5

係玩得幾好笑既
但始終好想佢快D開戰神，等睇到時日日講打鞭仔同卡戰神難度雜兵戰兩日

下星期

戰神啱啱更新出埋影相mode
下星期開始玩就fit曬

完左又有得開exhibition

隻隻game 都係果幾句對白姐 有咩分別

今晚應該爆到，如果唔卡關

咁即係爆唔到啦

下星期一真點大結局

ONLY UUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU

聽日都開

達哥成日拉布，真係垃圾，日日都係講果D野，男人老狗玩影相，屌，波鐘都比你浪費曬

點撚會玩DR4隻垃圾呀

屌你老母唔撚洗簡都知點都玩戰神先啦ON撚9

弱撚智

Dead Rising 4 有咩唔好, 達玩應該會好好笑

想睇kingdom come deliverance

想睇佢玩返d高質game
快啲轉戰神

好彩唔玩GOW

咁玩埋呢隻之後轉囉

佢一定口響響玩戰神難度 睇佢仆直

跟住會好似琴日咁死死地氣轉難度

真心達哥揀垃圾games真係有一手

佢專玩ubi 同 ea 垃圾驚

又賣廣告

GOW除左睇佢死都唔知有咩好睇

GOW係好玩但直播不了

咁又點

佢月尾都飛啦，玩dr呢d輕鬆既咪幾好

佢一向都有玩dead rising系列,仲打得好好笑,第三集咁鳩佢都玩得好好笑

就係睇佢卡關先好

最搞笑班人拎個分出黎叫達哥玩gow

farcry5夠垃圾 但達哥玩就好笑到

DR4今集救npc變咗隨機事件 救唔救都得
冇晒神韻

結局仲要斬開用dlc賣

達哥玩得好笑咪得,唔係隻隻大作都啱佢直播玩

可能收咗錢

二弟三弟，Come on

育碧旗下3A大作《極地戰嚎5（Far Cry 5）》馬上就要上市了，今天外國網站各大媒體也正式公佈了對遊戲的相關分。從各大網站的評價來看，對這系列的第五部作品都有著良好的評價，IGN甚至給出了8.9分的高分。

通常玩呢d game通常兔笑位,因為物理廢同多bug.
同埋d垃圾game自己都唔會買黎玩,睇下人玩過下癮算

今集dr4都好垃圾
即係個煩膠女主已經唔想玩落去

兩隻game最新一集d物理同細節都衰過舊左好多

大作好玩唔代表啱佢玩,
DR4咪幾好,俾佢發洩下,做下ON9野

條片隻DR1咁高清既？remaster版黎？

有極少部份改好咗

達哥不嬲玩垃圾game先好笑 最好係多bug屎

戰神達

好勁